經歷咁多年代既mk制服最經典一定係呢套!!

黑色polo紅色logo果件
levis501直筒
加對全白af1
就算到左而家都唔會輸
經典十足

利申仲著緊

下身同意，上身黑tee

polo型好多
d女都濕哂

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

收皮